幼稚園女教師涉遭鄰居揸胸非禮 被告事後疑扮「小飛象」得戚逃走

(資料圖片)

年輕幼稚園女教師凌晨返回大埔富善邨寓所期間，疑遭居於同一幢大廈的男住客尾隨，並將她按在地上揸胸非禮。女方極力反抗兼大叫救命，驚動鄰居開門喝止。男住客被控非禮罪，案件今於區域法院開審。女事主X庭上供稱，被告揸胸後欲強吻她，被喝止後則雙手放在耳邊向她「扮小飛象」，並作得戚狀後逃走。

現年22歲的女事主X、與報稱無業的被告盧耀國（39歲）並不相識。X供稱，去年4月29日返回富善邨所居住大廈，在大堂進入升降機；惟當升降機快要關門之際，被告衝前。她遂按開門掣讓被告入內，但被告沒有按樓層掣，她因此已加以留意。

當升降機門在她所住的樓層打開後，X出於擔心，待被告離開升降機後才步出。惟被告卻突然轉頭問她：「你去邊呀？」X大聲回應：「關你咩事？你要去邊就去邊啦！」被告回應指：「問你去邊啫！」之後被告循防煙門離開。

辯方指兩人當日口角無身體接觸

此時X仍未敢返家，詎料兩秒後被告折返，並向她跑來。X大驚，一邊後退一邊大叫：「你唔好過嚟，再過嚟我報警﹗」惟被告仍撲前將她按在地上。X不及躱避，遭被告揸胸「揸咗幾吓」，感到疼痛，遂不斷反抗，一度將被告踢開，但被告迅即又撲上，並挨近X的嘴邊。

X認為被告欲吻她的臉，大叫救命。此時鄰居開門喝止被告，被告後退，並向X作「小飛象」狀。X指對方「一副嬉皮笑臉得戚樣對住我」，被告之後逃去。

X事後被送院檢查，發現右手手肘、左肩膊及左邊乳房上方有紅印。辯方聲稱，被告案發時只是與事主口角，並無身體接觸，更沒非禮對方。下午續訊。

【案件編號：DCCC547/18】
記者蔡少玲

「小飛象」狀?

有冇構想圖
點扮小飛象

有無咁飢渴

蠟筆小新象

屌佢老母，依d社會廢柴正仆街

小飛象教壞細路

腦海中唯一想像到的係將對手掌放係耳仔隔離
然後fing吓fing下，再伸條脷出嚟果d白痴仔樣

公屋正常啦.

小飛像應該係隻手放落鼻到左fing右fing

打飛佢條象囉

屌
我以為佢係一路走一路fing jer

so cute

作戰失敗

公屋係呢d貿素啦屌

扮何匪君堯？